\documentclass{report}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[british,UKenglish,USenglish,english,american]{babel}
\title{Schloss Wedendorf}
\author{Översättning: Oskar Ingemarsson}
\begin{document}
\maketitle

\section*{Högt ärade gäster}
Vi önskar er varmt välkomna till slott Wedendorf och önskar er en behaglig och oförglömlig vistelse på
vårat slott.

På följande sidor finner ni värdefull information om slottets anläggningen samt många tips och förslag
på aktiviteter i närheten.

Vid eventuella frågor, finns vi hela tiden till hjälp. Tveka inte att kontakta personalen på slottet.
\\\\
Med vänliga Hälsningar

\newpage

\tableofcontents

\newpage

\chapter{Information från A - Z (Information von A to Z)}
\section{Avresa (Abreise)}
Vi önskar att ni lämnar erat rum senast klockan 11:00. Bagage kan lämnas i Reception.
\section{Ankomst (Anreise)}
Vi har reserverat ett rum för er från klockan 15:00 på ankomstdagen.
\section{Läkare / Sjukhus (Arzt / Kränkenhäuser)}
Information kan fås i receptionen.

\section{Apotek (Apotheke)}
$\cdot$ \\
$\cdot$ \\
$\cdot$

\section{Barnsängar (Babybetten)}
Finns behov av säng för ert barn ber vi er att ni vänder er till receptionen.

\section{Bibliotek (Bibliothek)}
Vårat bibliotek finner ni på första våningen. Där finns ett omfattande utbud av böcker.

\section{Brand / Brandsläckare (Feuer / Feurlöscher)}
Information om utrymningsvägar finner ni i utrymningsplanen i erat rum. Vänligen använd dessa vägar vid brand.
Skulle brand uppstå får hissar under inga omständigheter användas samt meddela omedelbart receptionen.
Brandsläckare finns utplacerade på alla våningsplan.

\section{Internetanslutning (Internetzugang)}
Trådlöst Internet finns kostnadsfritt att tillgå på anläggningen. Använd följande inloggningsuppgifter:

I lobbyn finn också en laptop som är fri att använda.

\section{Önskan om konferens eller bankett (Konferenz- und Banketträume)}
För sittningar, seminarier, festligheter och konferenser vänligen kontakta receptionen eller vår säljavdelning.

\section{Kreditkort / EC-Kort (Kreditkarten / EC Karte)}
Ni kan smidigt utan extra avgifter betala med EC-Kort hos oss. Skulle ni emellertid vilja betala med kreditkort
i form av Visa-kort, Masterard, Amex tillåter vi oss att ta ut en avgift på 5 Euro per transaktion.

\section{Rökning / Rökförbud (Nichtraucher)}
På slottet Wedendorf finns det uteslutande rökfria rum. Vi ber er respektera detta. Vill man röka får man gärna
göra detta på slottets rökplatser eller på infarten för droska.

\section{Parkeringsplatser (Parkplätze)}
Alla parkeringsplatser får användas utan extra kostnad.

\section{Post (Post)}
Vill ni skicka brev, går det utmärkt att lämna dessa direkt i receptionen.

\section{Reception (Rezeption)}
Vår reception är bemannad från 07:30. Per telefon kan ni emellertid nå oss dygnet runt. Vänligen slå siffra 9 för
att ringa in.
\section{Säkerhetsförvaring (Safe)}
I erat rumskåp finner ni en säkerhetsbox, vilken kostnadsfritt får användas.
Nyckeln lämnas ut vid ankomst.  Vänligen förvara värdesaker i säkerhetsboxen.
Hotellet ersätter inte försvunna värdesaker. Detta gäller även saker som
förvarats i säkerhetsboxen.

\section{Taxi (Taxi)}
Taxi Gadebusch 03886 - 2650. Vänligen meddela receptionen vid behov.

\section{TV-utbud (TV-Programme)}
TV-utbudet finns att hitta i programhäftet på erat rum. Antennen för både radio
och TV hittas på hållaren vid skrivbordet.

\section{Rumsnyckel (Zimmerschüßel)}
Rumsnyckeln går också till huset.

\chapter{Restauranger och Barer (Restaurants \& Bar)}

\section{Frukost (Breakfast)}

\section{Salong (Salon)}
\subsection{Hubertus}
Måndag till fredag 07:00 - 10:00

\section{Restauranger}
\subsection{Restaurang: Jägarstuben}
Måndag till Söndag 18:30 - 22:00 \\
Vår restaurang Jägarstuden är belägen i källaren.

\subsection{Lobby (Lobby)}
Måndag till Söndag 22:00 - 13:00 \\
Vardagsrummet erbjuder kaffe te och hemmagjorda bakelser. Att perfekt ställe
att umgås samt avnjuta en riktigt trevlig kväll.

\subsection{Castlebar}
Måndag till Söndag

Vår bar är belägen i källaren intill restaurang ''Jägarstuben''. Du kan avnjuta en mångfald av cocktails, drinkar och utvalda viner.

\chapter{Telefon / Service (Telephone-Service)}
Dina telefonsamtal registreras och dras direkt ifrån ditt konto.

\newpage

\bf{Vi önskar er en mycket trevlig vistelse på ''Hotel Schloss Wedendorf''}
\\\\
\huge{Koden till det trådlösa nätverket är: 511 249 ... ... ... .. ..}

\end{document}
